今日到底係 18區開花 人鏈 定 商場和你唱

講真

好撚亂

到底係邊樣 開花 人鏈 商場和你唱

成日話好嬲好嬲 所以今晚要18區

屌你 你淨係講18區 鬼知你邊樣

其實D活動可唔可以唔好再臨時加/插隊...

成日話無人

根本依家抗爭已成共識

未爭取到五大訴求之前根本香港人唔會放棄

但核心問題係D行動亂到痴線 我想出都唔知確實內容地點時間...

個個咩都唔做係屋企standby咩

10

9

8

各有各做

7

亂到仆街
你可以話和你唱留比和理非
但你開花都要人掩護架
下下突發話要人點搞

今晚係和你唱
下星期先係人鏈

下星期先人鏈

仲有星期日先係開花
好似係
我自己都亂到仆街

商場幫紅黑開花

保護前線 刻不容緩

香港人，我哋眾籌咗好多次，賣廣告、出書、拍電影……
但係最重要嘅，係買裝備保護前線!!!!
而唔係等佢哋受傷咗之後先去支援佢地!!!

請大家快啲支持YHF！過咗一日，先得13人支持，好傷心
係，我無Fact check，但係我情願相信，呢個世界有人願意冒被捕風險，都要做眾籌
希望大家衡量過後，可以支持做實事嘅團隊。
件事未完，輸贏都好，保護手足應該係和理非最需要關心嘅事。

極度懷疑係有人滲入

亂公佈行動...

我覺得多左好多人上黎開post就當form左個行動
之前香港之路和你拖
搞手都用左好多時間心機去宣傳
應該至少用左2個禮拜
由俾人笑佢on99
到個個都落手落腳參與
而唔係就咁dup個活動出黎怨人唔join

兩樣嘢唔衝突？18區係商場唱完去開花？

唱歌人鏈都好啦 唔好跟呢個恐怖po做就得
【工程部】見360美心咁慘，諗到條好橋保護佢啲財產

我收到既資訊都係13號(sunday)

先18區開花

但琴日 Sonia Ng 出黎講完野之後

又個個好嬲好嬲 就開post話 今晚要18區開花

咩料

人鏈取消咗啦

推

人鏈改左期呀
改左18號

下星期五先人鏈

真係唔夠focus !!!!!!!!!!! 日日幾個 時間又撞
Eg.聽日尖沙咀.....

今晚唱歌係咪都係區區商場都唱？